有無人都係唔鐘意細路仔，鐘意貓狗多d?

D細佬未識講嘢嗰陣就淨係識喊，火車喊，巴士喊，餐廳喊，戲院喊，飛機喊...就算開始大個啲，都好多時仲會喊，有啲開始識講嘢，又以為自己好醒，駁嘴駁舌，講嘢又冇禮貌。有啲人話bb,細路仔好可愛，老實講我連外表都唔覺得佢哋可愛 只係一個低智商同細隻咗少少嘅人
動物就唔得，樣可愛，又識氹人開心，見到佢哋咁得意，會有一種放鬆血壓降低嘅感覺 而且好少動物會係公眾場所嘈，多數都好靜，亦好聽主人話唔會亂跑
附上主人圖數張

想養但養唔

養唔起

利申 bb同貓狗都鐘意

真係唔太鐵意細路仔 又嘈又煩 又唔知邊到得意
又要驚佢學壞 做錯事 勁多野煩
但貓狗就由細到大都好得意 又正 就算做錯事都一樣咁可愛

Agger,如果教得唔好/本性差，老咗又會對父母差 貓狗大家都開心

Bb真係不了

細路真係搞唔撚掂
我本身有小小對躁音敏感（人為果啲）
好似特別響嘅咀嚼聲，無意義而重複嘅敲擊我都會好易燥底
細路果種高音9叫同爆喊
我會想一巴車落去再丟出街
利申：屋企養貓

最恐怖係有時突然叫，喺隔離叫分分鐘比佢整到耳鳴，心都離一離 你話喺街都好啲，如果係餐廳交通工具坐定定聽佢叫幾個字

係香港細路先咁乞人憎，日本英國個d又可愛又乖

真，係香港支那特別

同意 去日本啲細路好多都好乖好靜
香港嗰啲又嘈又煩 仲要個外表都冇乜吸引力 邊忽得意
真係落街搵隻流浪貓仲得意

個個都話似老豆，究竟邊忽似

此言差矣
啲細路會咁都係佢地老豆老母唔撚識教啫
畀我有小朋友一定唔會教成啃

最撚憎

撘飛機果張真係can't agger more 撘長途機真係想死